【包皮諗完未?】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXXXV

#StandWithOzil

1

樓主快到

包皮可能只係煙幕

其實一個掃得勁既波底又好又識交個波比攻中既防中好緊要
沙卡打6號位淨係識最後果樣 拖仔做到但唔穩定又多傷又高度問題
高基連本來做到 但老野要佢撚波開始就唔得
Partey prove左係西甲（他勁果時下體已經唔係西超）做到以上所有野
一定至少同法賓奴不死人同level 費癲唔夠膽講 因為近年少踢防中

Arsenal have received enquiries from three clubs regarding Shkodran Mustafi.

One of the clubs is widely reported to be Napoli, with the other two currently unnamed. Monaco have shown an interest in the past, so they could well be one of the other two. #AFC

Lm

拿玻里又要papa又要細梅咁識玩

係咪開始見到署光

達上任之後靠逼搶
+區域聯防防守已經好咗好多
但係對弱隊和咁多場
點解唔係牛娃+C8優先呢

今日迷愛始終都係勝利者

反派大將軍

愛daddy

其實達sir教之前細梅有無爆過？好似打得好穩，其實係咪教練問題多過球員

對轟 搞到雷欺攞牌

我諗我明你想點，你應該係想玩控球係人地後場猜？
好似鏝個陣踢法咁？

強將手下無弱兵

Party防守高班過佢哋添啦
但係進攻呢

不過我都覺得係穩陣左

諗起有一季淨係簽cech一件

係咪得呢一次？

點解你咁主觀覺得佢進攻唔掂
人地牌都派到其實

進攻嘅話你咪去睇吓上一個po條片

其實唔討論正唔正選，我覺得佢唔嗌走既話完全唔洗賣佢喎，除非賣到2-30m啦

就咁睇 佢踢法根本唔似一個防守球員

細梅初上陣個期係幾勁 之後先開始派膠又走場
集中力唔夠又成日一失波就屌隊友 呢d唔關教練事啦

咪山狗之後嗰季 嗰陣一年一星 燒 山
本身諗住嗰年簽埋賨周馬 點知得件間諜

但呢啲問題好似達sir教之後就無出現

2-30M

咪就係咁搞到冇英超囉，果季其餘big5全部跌watt，唔爭氣比李城拎

仲未忍夠爺爺用中中當防中踢咩
我就夠喇 你呢？

一年一星就唔係阿狗啦
最已陣先係阿狗精神

嗰陣達蛇咪係

其實佢係咪唔知佢得返一年約泰亞高先叫緊30m

嗰年算係好接近

果季係咁吹賓施巴 之後冇買人 冬季冇補強 咪一早衝左冠

冬季係咪得埃及

原來無限接近系列仲包埋英超冠軍

Po尾 突然認真傾波

今季上陣二千九百分鐘3g 0a
另外傳波先係我地需要嘅嘢

內戰已完

買佢返嚟影人扑嘢？一定迷基

可能佢見格離電欺都係炸彈就集中番

長踢433既話一定要party

你鐘意 又唔係我教

講埋點解好冇
唔知點應你

真 打901攞到英超冠軍我冇所謂

因為勁

上一個po已經講咗好多

咦我真係唔知一年約，咁不如續佢啦，如果佢keep到達sir教之後既質素其實唔洗賣喎

唔使起晒鋼咁
又唔一定要有共識嘅

我明進攻足球好好睇，但得攻係唔會有好結果

得返一年約 今年唔走下季都free走

最後一個都冇黎

打晒J

牙Tim夠做 其他行埋一邊

btw 星期六會唔會開工

但我覺得我地真係打到全主攻嘅比賽 亦即係最啱娃沙何嘅比賽品種 淨係得 vs排15-20嘅球隊

對11-15 例如 2禾B朋友隊 已經要打互有攻守 娃沙何已經開始唔啱踼 反而 安派何 越來越啱

對上半頁更加唔洗講 一定瘋狂考驗我地防守同transition

達蛇教得掂聯防同逼搶
可以一定程度遮到後防缺點嘅
今季和咗14場
和又唔係有1.5分得1分
今季執好咗防
下季我希望贏多啲

會 日都會

因為對上果季駛太多錢買人
山狗 chambers 迪布治 Ospina 黑碧
呢度都80m

和
入唔到波 -> 因為破唔到巴士
冇失波 -> 因為343有三後 4231有雙dm

唔覺得聯防同pressing掩蓋到433得單dm+2cb 呢個問題

所以可能大巴都未破到已經係咁失波先

on99

買到包皮Party C8 窮撚熱狗唔洗講 獌轟都唔係對手 佢哋冇防守 輕鬆

咪理佢啦 準備開party算

今季錫菲聯以下(9-20)都可以咁踢嘅
對佢哋拎多啲分已經好好多
就算縮後防守又未必好差喎
沙C8兩個保護中場好好
已經唔會好似愛狗咁比屈狗廿幾射

假設唔買Partey 用黎買C8
唔覺C8+Xhaka呢個組合可以入得返前4，前6都勉強

咪撚嚟啦仆街 煩撚到

搞掂左partey先啦好冇

本身法甲都好大浸水貨味 依家仲要喺度扭扭令令我係牙達就搵咗第二個

無限48小時

一野轟落中場到先啦，舊包皮又唔係勁到vvd咁，黎一字字唔黎兩隻字，係到諗左諗右成個女人咁，千其咪撚黎啊

Cls
一日爆2個po

Gabriel update.
He has not decided yet his next club.
Arsenal are still ahead.
Man United are in contact with his agents but no talks have started with Lille atm.
Napoli have not reached any agreement yet with Man City to sell Koulibaly - so they're still waiting Flag of Brazil #AFC #Gabriel
[Fab]

如果續佢呢？

有冇巴打喺倫敦住 個天似唔似倫敦個天

有時未必係諗左諗右嘅
可以係agent叫佢hold住
但阿狗唔應該再等啦
搞左其他deal再返黎

今季我地和個d 場次大部分都唔係因為入唔到波
有時仲要係入兩球先都要比人逼和
咁防守問題一定要改善先
防守第一點一定係中場位置，所以點解達蛇要大執中場同埋已經定左party 係top priority
然後就係party 個進攻問題，上面睇到佢dribble 係第一防中 明顯佢打法已經唔係偏防守向，係進攻打法。再者佢dribble 勁 姐係如果有佢我地唔洗skip 中場進攻，變化多左。 就咁換一個人已經可以成隊唔同晒，咁點會唔要佢

佢肯減到40k人工可以諗下

應該狗竇手足來

聯防已經縮到自己半場即係泊大巴
主攻一失球權即press
後場都最少有1v1
如果唔係哥狗都唔會咁踢
另外如果真係踢哥狗波
三中場會係兩閘+Party

細梅比KAnE爆撚到仆街
kane都唔係快同好扭

何妖冇耐性跟住會點叫人打柒包皮得唔得

法國個天同london可以有幾大分別

說好的體測又話係法國做

Party+Xhaka咪一樣汶水
所以上個po講緊牛娃C8 Party
3揀2嘅選擇

有無人覺得佢個樣好撚摟打

見唔到個樣都已經好撚摟打

如果將來打四後衛
點都要清走堆中堅（如果買包皮起碼10個清5個）
除雷斯,Mari,Saliba外全部中堅都要放上貨架
因為我地班中堅基本上無咩吸引力
賣到既就要賣左先,賣唔到既用黎做後備分別都不大

加埋個死人動作

After Matuidi deal with Inter Miami completed for free, Juventus have decided also to terminate contracts of Higuain and Khedira. They're out of the Pirlo project.
Talks on to find an agreement on the payout (both have still 1 year contract left with Juve). ⚪️⚫️ #transfers #Juve

拿卡冇得換西瓜恩了

反而覺得個場情有可原，打左大半場仲要最尾比son 同kane輪住1v1鬥跑，好難唔爆

勁多冗員

干地唔用 Skriniar 不如放比我地啦

撚緊阿迷狗係摟打D

人地換ndombele

FM好撚勁

牛b金鏈look

剩簽到c8我覺得達sir教成季可以壓過熱刺拎第5
但要過猁鏝獌轟呢個想法基本上無可能

我已經DM左佢ig再次屌柒包皮呢條撚樣

Gabriel好撚煩

如果十二碼聯冇十二碼既話 真係唔撚驚

強隊對弱隊和嘅原因係防守差

C8/牛蛙 party xhaka 黃金中埸

賣拿卡拎舊錢買中場
再等祖terminate份約免簽西瓜恩打羊後備諗唔諗得過？

壓住打輸反擊 同時又入唔到燕疏球

alberto

人工巧高 不了

記得幾星期之前話佢冚家都follow咗阿狗ig 以為有機 過咗冇幾耐好似話又unfol返

term已經要一舊錢 果度都十幾m
拿卡40m pounds先放啦

呢個可能性仲低過阿仙奴有超多錢買齊牛蛙partyC8

下季車狗個中場勁到仆街
點解人地簽人咁快手，有冇人知阿狗係邊一程序出問題

冇啊 仲有fol 轉左private就真

成家都撚狗咁撚 咪撚黎

ching講下軌點快手法？

車仔簽埋chilwell

本銀行存摺出現問題

上面講左 好多時已經係我地入波先再比人逼和 咁唔係防守問題係乜 定係你覺得進攻勁就可以數到人地入幾多粒你都係會贏咁樣

控球權喺度
但係甚少入到禁區

唔算快啦 你睇下Fab個twitter爆炸未 都傾左好耐下
其實我地真係唔算慢 不過快快手手official左羊先
J左一兩日就好搞Partey喇
包皮算pass左啦

屌，呢個勁野

比你鏝咁攻得又咪會有同樣情況
係我地發左生都有廿年以上係咁啦

咁3揀2我會揀Partey+C8
駛咁大筆錢買牛蛙真係太搏

係 但60M?

Keep到而家嘅防守
又入得多嘅話
執多好多分

t仔屌打
chilwell上個禮拜已經傾緊
65m啦應該

軌又無限金錢買件左閘都50m
仲未計遲d買埋kai 中堅 同 龍
隨時使2，3億

佢想我地踢到鏝咁 有球權係人地禁區玩 咁人地就唔會有球權去攻到我地 所以防守點都無所謂

T Silva - free
GK - spend cheap
Chilwell - 60-65m
Kai - 85m
上季冇買人係咁架啦

依加既防守踢433
上季殺科你仲睇唔明？

chilwell都好飄忽 一時時

lewis dunk 冇埋
軌CB可以點

唔係仲有添姆雲拿咩？

咁貴

我唔識講
冠軍波都係多柒住防守然波多
同埋佢想踢鏝果套 C8係踢唔到8號位
佢final third唔夠好 呢個係達蛇同佢自己都係咁講
佢鐘意踢6號位

好有水魚feel 竟然唔考慮阿叔 我哋收55M啦 左右閘中場都打得 咁筍嘅嘢喺邊度搵

T Silva - free

未計Ziyech Werner
印象中就45m 40m
Ziyech真係勁抵

chilwell咪一個普通左後衛
ryan betrand咁
不過軌有錢吹佢唔漲

哥狗係人都知佢點踢
所以佢嘅臨場反應好重要
一季會柒幾場
但佢哋跟返自己嘅踢法
對大部份弱隊都奏效
我哋係主攻場場都攻唔入

多10m

仲未計
werner - 48m
ziyech - 45m

就睇施巴踢唔踢到英超
咪個陣真係好勁下

其實唔係
係今年其實可以fing多40M
因為aoa可以分期

上面講左 j post

你睇利狗就係最好例子，試下抽走vvd
一定無歐聯英超

Tsilva去教下軌蘇馬果啲踢波分分鐘勁到仆街

Khedira咩狀態？
免簽做後備？

邊場
其實今季梅鼎坦雷Leno柒少幾次
都多好多分
雙中場防守好好喎

高普套433比哥狗穩
係因為進攻個325呢 兩閘出波
大巴真係好難守 比佢斬十次真係咪話啦

如果三個中場中
蛙企得前，勁過c8

要殺弱隊不如出返燒 根本唔係牛蛙c8 解決到既問題

Partey一定係做膽
根本阿狗要呢類中場好耐

雙中場high press兩個一上左去回唔切
中間就空撚到可以散步 就係FA對軌第一球
話穩 我覺得未算 因為對av果場
足總杯算係士氣波多

Alex Oxlade-Chamberlain will miss Community Shield after returning home from Austrian pre-season camp with a knee injury. #LFC #AFC

你要分期可以問銀行分期
冇分別

點知一星期無進度

你咁講有咩用
爆炸都唔係達蛇控制到啦
唔係雙中場防守好，只係有返條form
不過你睇返屈個場 係只係好彩 如果唔係一係和一係輸
都唔好講話d 咩臨場調動了

Exclusive: Chelsea close to agreement with Leicester to sign England left-back Ben Chilwell. Deal now almost done. 23yo has undergone medical checks on heel injury in London (around 3 more weeks out), with #CFC kept informed on results @TheAthleticUK #LCFC

David阿狗宜家唔比料佢

燒搶點 finishing比較差
Aouar C8會聯防
不過你點解覺得對弱隊
佢哋兩個會攻唔入

不過依加利狗個form 比人睇穿左
邊路已經多左人去防雙閘

Pepe單嘢柒咗一次而家唔敢出了

開心些牙

人地一早簽定，當然快最近嘅咪又係冇乜deal

exac7ly

燒唔會聯防？
c8 破唔到大巴已經係av 個場完美咁體現到
咁我又問返你 點解你會覺得牛蛙破到大巴

佢歐聯個d 場次 全部都係殺強隊 強隊唔係玩大巴
點解你會expect 佢一定破到大巴

下季對強隊咁逼咪即係自殺
同埋對車中堅係墮後咗少少防過頭
對弱隊壓上去冇問題
中堅delay到攻勢
中場就返到

chiwell都勁比李迷屌到仆街，唔係英人真係唔知買佢做咩

有冇ching有高清山狗link 牙

中場啲線遮哂又叫唔好
唔係下下標波標到先叫防守好

遮線根本係基本野黎 點解你會覺得係好咗 對比起愛狗無form 防守比人放題式射波梗係好

印象中喺Twitter見過有人話係Gazidis畀料佢

Chilwell又冇人爭 又一野轟落去係快既
人地又有歐聯打 Kai就 都冇人爭 球員想去
球會Deal錢反而冇包皮呢d撚樣咁煩

其實唔明點解partey同auoar都係5-60m左右
會覺得買auoar就好大風險
買partey就一定無問題咁
但其實唔適應就係唔適應架啦,呢個市場除最top個啲e.g.美斯尼馬呢啲超高個人能力既球員外,好難未用過就一定覺得個個人黎到會一定發揮到

利申：想兩個都黎,純粹覺得風險論怪怪地

個場點解出細爆成日輸，因為佢位置感極差，完全唔識遮線

簽左薛耶治同添姆雲拿喇喎

聽呢d八掛野 好過傾波啦 d阿狗已經進化到唔係check航空no.咁簡單

我覺得如果達蛇打433冇防中一定會比人中出達又唔中意用拖 50m我寧願要party

Aouar Arteta like Edu like

信達子

其實勁人入隊可以教到人係咩原理

簽左好耐啦 又唔係今個window

一個打中中攻中一個有防守力既b2b 依加最應該執既係防守 咁你點解覺得會係入個中中攻中會解決到防守問題

迪亞比

個人成日都唔計呢兩件
當轉會窗開左先計當我on9

西維爾

你個老師廢，但係你隔離位讀書好勁，咁你抄佢功課都會好似好勁咁

起碼叫做補到強
我地簽左韋禮安only

燒比較差
逼搶都係一推就過
對Av係三中堅
雙中場
C8嘅工作係逗波+配合沙卡
送個波向前
同埋今季嘅問題就係破唔到大巴
牛蛙踢到左翼 攻中 中中
我係expect佢破到大巴
同我唔會問你Partey係咪一定改善到防守一樣
假設Aouar改善進攻
同Partey 改善防守係合理假設

存左成季精，一有得射，緊係射曬出來啦

只可以話我地真係窮
人地上季冇買人入到前四真係本事
儲落一舊轟落去

上面條友話阿狗慢嘛 我咪答其他球會今個window咪又係差唔多

咁點解退左休既球星就冇左功效

人地車就係快手簽到薛耶治先比隻安你免簽

呢個唔會平，李城唔差錢

同毒撚ff女神對佢有意思有咩分別?

我明你意思
但例如如果某位置有問題扔大錢買相應位置都未必寫包單解決到問題
e.g.阿40m買細梅,轟80m買kepa都係解決唔到問題
我本身其實想提出既問題係風險論,唔明點解覺得auoar就有風險打唔起,partey就講到一定打得起咁

遮線防守同逼搶一樣唔係一個人嘅事
中場之問要有聯繫有默契

有冇人覺得依家歐霸個隻
wooo wooo woo ohhh ohh
幾好聽

你既邏輯係我地攻力唔夠 對弱隊唔穩定
我地邏輯就係我地對弱隊入到波 但係唔夠守會比人追返
咁可能要睇match opener數據 去傾

亦有手足講呢個係偽邏輯 因為Partey都攻到下

聽慣左

關乜事
軌有出contract offer比安

一個係西甲馬體會証明左自己既人
一個法甲岩岩出頭既人
今季既問題我講左 前面入夠2 球都係要輸返2球比人 咁關攻力咩事 又唔係入唔到波
創造力我地隊又唔係無 係唔出咋嘛

救命 轟係想留安架 少d鳩嗡啦 係我地開3年約

下年大把機會聽

岩啦 我地長期踢歐霸就得

開波

咁我無話佢一定打唔起 我只係覺得你要成為一隊強隊
防守力一定唔可以差先 主力係要搞既一定係防

入左冊 navas 幾時變左踢閘
做咩唔出山狗

簽到薛耶治所以安對車變到可有可無
佢肯簽多兩年咪簽囉
唔肯亦都唔缺人

轟係想留就出三年約喇
阿仙奴無bargaining power 先要出三年約姐

navas越打越勁 之前入National Team打正選右閘

去返西維爾就踢閘
山狗不嬲後備

轉咗打閘好耐啦

如果俾佢講中，又真係好神

唔係
轟intern policy唔比renew >30球員三年
所以佢哋只可以出兩年

Carlos又輸12m

又係輸卡路士

盧卡古屈到

唔關事 轟踢完fa都仲同安傾緊續約
佢地現家傾kai傾左成個月都未得啦

國米黑哨

Carlos廢廢地wo

Diego Carlos 又輸…12碼…

你地咩 link 咁快

痴L線

All in 包皮算

後面壓返個身位

想留/一定要留 搞清楚
同樣簽到薛耶治所以安對車變到可有可無
^以撚伯應對media反應唔覺 Ziyech又咪要時間適應
安點會可有可無

即係安無重要到要轟改internal policy 囉

我地就算儲一季都無人地咁多貨

仲話買呢條撚樣

carlos好似唔好得幾多點值咁貴

西維爾件carlos吹大左, 連續三場輸pk

唔好買carlos了

安對車變到可有可無
同安無咁重要
係兩回事喎清

Carlos

雷欺d fd

我哋一齊擁抱包皮算

求其揾件快馬就可以收Carlos皮 廢到

入埋

咁先有阿記中堅嘅味道

吹撚到50m

Penalty

佢證唔證明關咩事
我哋係要一個啱用嘅人
咁沙燒Party又一定破到大巴
防守又好好咩

Carlos炸彈黎

輕鬆入波

可以壓價了

點會仲foul 隊友返緊

5m 入得過

細梅屌打啦

有個阿9傳統中堅質素

10m先要 咁垃圾

但lkk俾人禁區外邊扯邊拉捉到入禁區wor

我冇話安對軌非常重要
我淨係話安對軌有價值
而你就講到安垃圾咁 所以軌放佢

直接交換papa啦

干爹又捧盃

party 咪岩用
依加有埋安破大巴 專心搞防務好過

卡路士無愛蛇DNA 剷得

用希臘仔交換

佢唔係垃圾
但對車黎講已經有取代品
車留唔留佢都無所謂

同auba個球一樣

卡路士上次對曼又輸12m

好奇 左腳 中腳 傳波有質素 有接近米九 未到25歲 仲有咩選擇

對狼都輸添 不了

中堅

Carlos隔離嗰爆炸頭上場已經幾勁 要佢好過啦

咁有乜問題 阿狗免簽d有一定價值嘅球員

同埋我自己本身都幾鐘意牛蛙 最好有晒用個啦
c8 牛蛙 party 3 選2 我一定係party 牛蛙
但你話要3 選1 就一定係party

右邊我哋夠人

lenglet

答案係無

見到佢額頭鑿住60m
嗰下想像個畫面應該係一野泵開盧卡古 再回返個波畀龍 最後用眼尾藐視訓左落地典下典下嘅盧卡古

下一秒返番現實……

倒掛

又講做嘢慢
有錢嘅話阿華同Partey一早done deal啦

矮撚不了

好撚好睇

呢下靚 一傳中就知有

勁到

又追返

咁中場就係沙party
攻條撚

我地可能得Pepe係右邊傳到呢d質素cross

個傳中靚到

沙party 安 點會攻唔到

西維爾 後追之鬼

其實我想國米贏，無咩， 想睇獌舊將贏獎盃

好睇喎場波

拿角大

navas真係寶刀未老

de jong啲入楔係有啲料

一來一回又平手

西維爾盃唔係咁易攞

角大唔再係角大

歐戰場場追入球大收錢收到手軟

人地落後照踢到果種氣勢

買咗邊隊

我地都有

真

60應該 應該至少break record

隻luuk de jong係咪基奧特型前鋒？

卡路士手球
條友炸彈黎原來

但好似對上11場都無入過波

無手球la

國米d 人咁鐘意圍鳩球證

Carlos 紅得wo隻閪手突登伸出黎

古惑仔

上場咪入左

如果你買牛蛙 個防守上係完全無變過 又要行返上年條路？ 入到波但入幾多後防輸返幾多？

Carlos 爆到

見話佢2 goals in 8 matches
之前遊緊魂

Diego Carlos

廢到

Gabriel Magalhães is closer to Arsenal. If Manchester United do not raise their offer, Gabriel will join Arsenal. [@DiMarzio] #afc

濕地個後場猜波有料

就快打架啦喎

激動到

差少少又輸多一球

條友 中槍咁

10m都比多佢50m

是撚但啦

我記得有年半場教練話生睪丸癌之後反cup

細梅勁好多

就算細梅最柒嗰陣都冇連爆到咁

直情想佢躝了

已經唔care條友

呢d吹水料我都識寫

所以阿仙奴最缺乏領袖人物
差好遠， 你睇隔離神軒...

好撚快場波

沙卡

軌簽t silva?

英超撚樣球證會判，逼害我阿

又話30歲以上唔要

學我地簽件老將做大佬幾正

18236歲仲有冇彈跳力

di marzio 都吹水？

場波幾好睇

我個軌fd 話西女人唔要老野

決賽來講唔錯
節奏都幾快

吹啦 兩三年前已經垃閪圾
佢話過拖仔唔黎

未黎就已麻麻煩煩

西維爾打逆境波好勁

阿仙奴原本好似傳過

佢起碼T2

個西女人其實幾正MILF

以前T1

認同 但洗唔洗要人躝呀

仲唔夠中堅， 唔夠多老人咩

快上快落

fab同事嘛

我電欺咪又係咁 爆多兩爆就慣 突然神來之筆兩三場就ok la

佢係fab師傅 三年前唔記得邊單已經唔信佢
佢果期最廢

36歲踢完法甲踢英超

其實條Gabriel真係幾煩 未黎就搞咁多野
好似瘋狂做新聞抬價咁

好過四大中堅既

唔一定係Gabriel煩
可以係佢agent
可以係losc
搞清楚先屌

Gabriel sempre più vicino all'#Arsenal: le ultime

未撚嚟啦力架，用幾年到續約又扭，睇個勢都係25格打唔耐，過獌做狗啦屌

始終呢d老將有大賽經驗 通常愈重要既波愈勁

個de jong 幾勁

Di Marzio: If Man United do not come with an offer then Gabriel could sign for Arsenal by tomorrow morning’
永遠48小時

習慣了

t silva係度LUIZ唔會亂黎

火都黎
一定要買
買返嚟擺咗落冰箱

上年買Pepe幾快手
主要係個仆街agents

我同爺爺一樣， 好7憎d agents

cls

我地未必夠西維爾踢

屌你on9咩
唔黎就去拿 益獌jm9

係一定唔夠

呢件de jong 60m就差唔多

西維盃

歐霸之王 唔講得少

反超前

半場cup cls

當年踢卡數 成舊屎咁

又頭鎚

里爾個主席今日講 Pepe我地唔係bid最高價果隊
仲有一隊更高 但Pepe同agent話要黎

西維爾carry愛蛇
Fced

西維爾盃

Supercup 會唔會比人456返

愛狗

set pieces我地出名垃圾（自從愛美麗走之後）
我地真係要訓練set pieces

carlos

歐霸=西維爾盃
FA cup=阿仙奴盃

油腸杯輸過啦

國米踢得好被動 咩料

愛蛇

2-2

3中堅不能主攻

60m容乜易呃翻黎
件濕9 carlos都60m

場波好好睇

好正啊場波

orny話pepe 我地highest bid
我都唔知邊個真 邊個要上fraudwatch

場決賽痴撚線

De jong痴撚線

癲撚左

又和返

de jong踢過6場new castle
但係0入波

想踢到主其他

好睇

決賽黎講 呢場波都叫癲22

咩lin咁快

點解 干地唔鍾意出史堅尼亞？
史堅尼亞好勁喎

後防鬥屎

好好睇

又係輸Diego Carlos 球fk

轉會

兩隊都係罰球cross頂入
屌， 無任何組織睇

高甸

Carlos 睇親都無好波

好好睇 上半場都4粒cls

好似話想走

真細梅犯規位

兩隊都係阿狗後防質素

carlos>pk>goal
carlos>fk>goal
極品

場波又多波入又有火藥味 好睇到

廢撚過細梅 唔洗黎啦

我覺得歐聯決賽可能都會有呢啲情況

呢件聯賽35場2063分鐘入6球1助攻

佢打3中堅唔得， 唔怕，過來廠
達子玩433

想走
但決賽都要用架啦 呢條友同個21歲仔 無得比 勁好撚多

一手包辨

件Diego Carlos廢撚到 25M都俾多佢 兩球失波都關佢事

早幾個Post啲人仲話簽到佢就好

上年個場仲癲
4:1

要高甸仲勁

打Fifa必買佢
不過現實貴到仆街 我廠邊買得起

啊屌

史堅踢唔到三中堅好似

國米入親都係死球 係因為三中堅無法主攻

換2禾b出嚟嗰段幾好睇
有反cup feel

世梅西甲best XI中堅

22癲啲好緊湊

打fifa必買拉素大隻佬

個隊垃圾比人大炒

防中？

我地Willock勁到

最近5場都係21歲仔正選

唔好再提
恥辱

Willock出黎有威脅過奧燒
爭少少入波

我有睇呀 不過而家先問

3412創意陣式

我廠有咩風浪未見過？

好似熱廁有興趣

贏european cup

有冇試過決賽五比五

成埸比世三強姦

我廠歐洲三大盃亞軍都拎過

來阿狗吧 唔洗Gabriel了

上半場基佬炒晒d 波以為佢報恩

重溫愛蛇巔峰，歐霸決賽反cup利物浦

黑撚到爆

As an arsenal fan I think emery is a class manager but not every manager suits every club.Wish him the best at Villarreal

呢場黑到我而家仲記得

1min

咁快半場場波

意甲成日都有啲高質南美球員

俾時間球證抖唞氣
場波咁chur跑撚死佢

賓尼加D死球幾勁

愛蛇舊年買唔到真係慘

胡禮

我2和b球靚波

32碎了

你真識食

企係度踢都勁佢又咪傳統十號
逼害我燒阿爾拔圖又咪今季意甲助攻王

According to The reliable [DiMarzio], provided Manchester United don't make an offer, Gabriel could complete his move to #Arsenal tomorrow morning.

我d英文ok？

佢仲未諗完呀

咪再貼啦 簽左再講

個board本身都唔信佢
而且個管理制度實驗失敗

template文

見到都眼冤
嚟就嚟唔嚟就罷啦屌
成個女人咁
唔撚好嚟呀好想你嚟咩

呢條友嚟到都唔會開心扭扭擰擰消磨球迷期望

下禮拜開Partey

愛美麗都有人吹奏

好明顯係 stop gap 過渡性教練啦

Reddit睇到張咁既圖

你以為
一陣爆三個po比你睇

岩岩咪po左twitter link架v class嘛

你老未 做偵探咁撚樣

唔一定係Gabriel決定唔到
可以係佢agent
可以係losc
搞清楚先屌好嘛

拿玻里下一季係唔係冇歐洲賽資格

冇

法國去英國要隔離14日

最後一次，tomorrow morning

但猁exempt左

一早黎左啦

咁唔屌佢啦，我屌爆佢agent

咁原諒佢啦

愛蛇勁慘

有圖先信

呢個我一早屌左
等多d info囉
如果真係Gabriel on9
咪屌佢老母

利係咩事
冇留意到

返六日咁撚賤？

pre season完返英

聽日冠孫照屌 我哋連登仔有原則

簽左包皮就到最關鍵既中場線

唔係掛

不過我琴日都見有人要求英國政府用盡testing capacity
test埋旅客，避免個個都要隔離

不過佢成隊

如果transfer一個人 未必批

例如harry kane比fa ban左可以exempt quarantine

Marina係幾正

以前軌個隊醫Eva都好正

我地都有條女軍e

邊個？

足總杯決賽個晚見唔到有條女咩你

不死人carlos

你老味呢場波真係睇少眼都唔得

刺激過上季嗰場

至少我已經唔care簽唔簽到佢

同意， 是9但，

我比較在意個party開唔開到

入波未 開始眼訓

仆街球證

喺ig 見佢揸緊車好Yo 咁

上年嗰場睇完第一球就熄得機

山狗係咪有得出

仲唔出大力神同山狗 等輸 個勢咁差

carlos又失位

隻渣古半單刀射術真係

屌地仲唔換人

想睇大力臣

越位好似

未過半場

前半季仲係熱狗正選 去到國米 坐到硬
係咪跌watt得咁勁

Diego Carlos差啲又爆

佢都唔算老架喎

西維爾的梅斯臭非

渣古肯貼住carlos黎跑遲早偷到雞

覺得係戰術唔同，佢要RM / CAM 先打得起

所以唔明干地做咩咁少用佢
定係佢意甲唔岩踢

覺唔覺巴施東尼踼法有d似石頭？

卡路士唔想去阿 特登扮廢

一來佢廢
二來西甲冇盧卡古呢啲球員

carlos想扮傷走場

自己太廢太大壓力

升值了

角大

哇屌倒掛反cup

倒掛都出埋

diego carlos gooooooooooal

卡路士

盧卡古

干地都唔知等乜 而家抵輸

西維2盃

國米啲人好似未回到神唔知發生咩事咁

+翻5m
sor

買返carlos 了

own goal?

其實係Lukaku入

come ars la diu

原來係盧卡古 唔怪得冇反應

盧卡古衰多腳

Carlos啲身價時高時低

好似og

og

出大力神 山狗 啦仆街

盧卡古為左入波破大哨紀錄咩都可以做

干地不嬲換人慢過龜

又係set piece， 仲own goal
屌你有咩咁好睇

Cls創掛

今場個身價好似股市咁

濕地咁遲先換

本身龍都唔中

山狗

Lkk勁到

3個英超人

干地撳制

渣古勁到

又入波

而家先開始

一野換3件英超兵

渣古前鋒觸角

單刀唔入之後就og

我唔介意阿狗場場靠死球入波啊

3個前英超球員

點解大力神冇正選

渣古成功破大哨紀錄

咁要買返基佬了

其實阿狗應該同d意甲球隊打好關係
意甲最岩養老
方便清冗員

國米好多英超兵

干地好撚保守 同埋最近睇國米佢個陣無攻中位

死球勁到

獌連2隊

換咗馬天尼斯走

羅馬幾好關係同我地
希望賣埋細梅同papa比拿狗

山狗來了

拿華斯都幾勁
仲有貨賣

所以卡路士而家身價幾多好

西維爾斬親都頂贏

痴撚線35歲啦喎好似

國米5號一早應該換走

15m岩岩好

成億買馬天尼斯疤狗又想做水魚

個黑鬼幼幼中堅 勁過Carlos

回本價

國米冇練死球防守？

西班牙人越老越勁
夢遺 卡叔

山狗入唔到

痴撚線呢一下睇到真係胳肋底都濕晒

個黑鬼爆炸頭勁撚過Carlos

重播LKK個球佢真係痴線

計Diego Carlos goal

西維爾近十屆攞左幾多屆？

愛狗：見撚到我啲DNA幾勁未 屌你老母咁撚快炒我 降班啦你哋

國米牙間

勁就上年唔會畀人炒4-1
收皮啦愛9

意甲乞衣錢都唔肯畀，點賣

山妹加油💗

如果愛狗教過個d 拎晒就好笑

上年輸隊長啦
自爆仲要頭dupdup

愛狗拎返兩隻盃先

Lkk咁樣仲柒過我地牙狗豬4-1

教得一年又點夠我俾啲DNA你地

岩聽

愛蛇dna

psg兩年，差唔多啦

17號踢過恆大

咁快炒達子， 請返愛蛇返來教Willian

愛狗有新玩具唔要我地了

大力神

今季睇左佢幾場 完全唔值

開始擔心盧卡古陣間返更衣室嘅會點
啲隊友嘅表情

荷蘭三棍客又有新故事

干地第一時間私了佢la

你試下決賽個前鋒先炒單刀後愛助攻

所以話， 緊係支持疤買佢， 咁我地續約奧巴咪穩陣

依加咁 點敢去

我諗佢要跪住咁行返入更衣室
咁樣有可能會執返條命

差啲

入紙申請轉會啦屌

motm渣古la

想睇互射十二

申請轉會庇護

出到更衣室返到意大利都俾人暗殺

又西維爾杯

6次入決賽全部贏哂
屈到

愛蛇DNA

點打姐
半單刀唔入， 又送own goal

下季又喺歐聯落返歐霸奪冠

第一戰犯

無鏡頭影渣古

仲要次次啲球員教練唔同晒都keep住

西維爾個領隊其實幾勁
play from the back真係好犀利

西班牙定西維爾嘅左閘好肯放長波去右閘 (or vice versa)

足總盃=阿仙奴盃
歐霸=西維爾盃
聯賽盃=鏝城盃

真係西維爾盃

咁社區盾係咩

往死裡打

愛蛇已成最大贏家

干地點解咁遲先出艾力神
成場就係咁吊上去跑

LKK

國米要不要拿卡

佢唔用大力神的

同獌個sob有得揮

皇馬借出去啲借將都幾勁
Reguilion C8 奧特加特

放低50m

證明咗唔撚關佢事
冇愛狗一樣掂

Diego Carlos 定 包皮

換barella

皇馬點會借垃圾給人

西維爾轉咗第個教都拎到西維爾盃
歐霸專家轉咗教第隊即刻食屎

carlos彈黎喎

小朋友先揀

山狗個樣

證明係隊野勁 唔關佢事

干地識9破密集， 一日到黑濕9戰術

中資起碼60m啦
中國咁強大

全靠愛蛇打好基礎

西維爾個龍都好勁

亞軍都要頒獎
真係好撚殘酷

迷愛只是信仰

里昂果個都係

過2日仲有隊巴黎

500m啦

屌，真係好殘忍

上年我哋有冇
利申：嬲到熄咗

80m 啦，我拿唔打狗，會勤力上咗班

講真亞軍都冇價值
D安慰獎攞唔攞到罷
俾我嘅話應該最想第一時間返更衣室

我林尾幾分鐘熄機去咗瞓覺

我都係

見到楊格 山狗 艾歷臣冇冠勁爽

覺唔覺得杯賽亞軍比季軍更加下賤
唔係話佢哋賤格
喺被侮辱到好下賤

我無得熄 同d fd 去左k 房睇
隔離隻猁狗嘈嘈共，屌佢

西維爾證明歐霸叫西維爾盃, 唔撚關愛蛇事

個個都錫個杯好唔衛生

個個都錫啖個獎杯LM聽日西維爾大規模確診武漢肺炎

我都咁諗

fa cup都係咁啦

Fa 個杯仲要細d

錫杯群組

我都係，睇都費事

盧卡古無拎牌？

咁黑心？

過幾日見到包皮屁馬無冠仲爽

西維爾啲人咁白嘅 一隻黑鬼都冇

呢兩個關我地咩事

check緊户口收錢

無
見到啲臭串嘅人無冠會更加爽

包皮關既
雲狗險簽

喂出嚟拎金牌啦你都有份㗎

點看我新po

另一個中堅算黑人？定mix

我諗住吹蘇素

同阿狗班宣明會比好撚白

火焰射球Suso

似Nelson嗰隻黑

拉丁佬算唔算黑

估唔到迪莊啲英文都唔差

荷蘭人英文好勁架

你又有研究？

個7頭何wayne話Lopetegui係星際“頓”胎
人地攞冠軍

燈到carlos入波

幫佢諗好晒
國米輸3中堅
何蛇又贏

lkk 入的

輸在入波先 同足總盃決賽一樣

計carlos入

好似話大學有好多course都係用英文教

另外瑞典人英文都好好

官方計左carlos
計lkk就破左大哨紀錄啦

瑞典人好鍾意j音讀做y音

屌

大把3中堅入好多波，又話 “突破足球理論”，又話識得變形

乜9佢都講曬

濛博學到...

我今晚y左

之前講阿特蘭大

話佢進攻果陣會變4231 吹9脹

阿特蘭大， 佢話入咁多波， 因爲意甲唔密集泊大巴

乜9佢都駁到， 人地講既野， 佢永遠唔聽， 黐線

雲加

Fabrizio Romano【 Tier 1 】：

阿仙奴昨晚提高了對 Gabriel 的報價，想趁著 Koulibaly 交易還沒完成與及曼聯還沒向里爾報價之前推動巴西中堅的交易。 阿仙奴高層現在對簽下 Gabriel 充滿自信。

點提高報價都無用啦
里爾一早agree左轉會費
係條友一路拖咋嘛

簽未?

荷蘭朋友話佢哋讀書要學荷蘭語、英語再加多種自讀語言
上年去嗰邊淨用英文都好順利

爺爺

你講到知道内幕咁喎

邊個話買carlos 兩場兩個penalty 廢撚過細梅

全部媒體都講左呢個講法成個禮拜有多喇喎
如果全部媒體都唔可信
咁就算Fabrizio 係Tier 1 都唔洗信啦
如果唔信呢啲Twitter news既話睇呢啲news都係多9餘

拿玻里好似高我哋1M，但係因為差別唔大所以pepe可以自己揀

琴晚球12碼真係輸得好肉酸
仲吹到60m 真係咪搞

細梅level 直紅都得啦 都唔係tackle波係tackle人only

係三場三個12碼

Arsenal could close the deal for Gabriel on Saturday, assuming the defender no longer wants to wait for Napoli which appears to be the case. [@DiMarzio]

終於

DiMarzio tier1

嘩 22M 變左30M

賤種嚟 一路諗咁耐就係吊下你地引你比多啲錢

VVD三分一實力都唔知有冇

快手開埋party啦

【 Tier 3 】《羅馬體育報》頭版頭條：

阿仙奴簽下里爾中堅 Gabriel ，拿坡里將目標轉向槍手希臘中堅 Sokratis Papastathopoulos。

求其收返10m啦

成個25格出晒嚟

係 躝得啦

咪用世梅比 話哂係世界盃冠軍

好似不嬲都around 30m如果計埋add on?

之前加埋add on好似25m

官宣左再講

30m 入面可能Agent fee 又食5M

無左興奮感了 你話如果奧巴同包皮一齊出先會有感覺

推得快到 又準備爆po

包皮黎未?

Arteta 學埋 Raul d野

有咩開心得過國米班前獌狗同山狗豬波

OT

大台直播杜區盾

3m一年咁低人工？

原來C8 冇入選西班牙隊

睇個款又喺打電話同人講用細爆加錢， 之後即刻俾人cut 線

有無新target
d名睇到悶

睇個款似條女嬲左佢唔聽電話
佢打左1X次

LKK比人話垃圾所以大爆發
如果奧燒比人話垃圾

自爆都算大爆發？

你所打既電話暫時未能接通，請遲d再打過黎

有人聽應該唔會咁既樣

返六日

牛娃：咪撚煩啦屌你

落到場先算啦

Auba Martinelli Willian
Aouar Xhaka Partey
Tierney Saliba Gabriel AMN
Martinez

Crazy team

車仔簽chilwell
差個gk同搞店kai 個陣就好勁

巴丁傷到年底
仲要大傷完要慢慢操
睇怕最快2021 先見到佢踢

Spares > AMN > BB
Laca > Marinelli (in #9)

推得咁快官酸未

想問問有幾多位手足唔知Gabriel係左腳

達sir新戰術嚟 逆足中堅

其實willian 踢左邊掂唔掂？
前面不如
willian auba pepe
如果433 應該唔駛中鋒位成日拉後打假#9

簽到人未

特登買個左腳踢左中堅 又俾人擺返去右

內切型中堅 扣翻大位遠射

錯腳中堅 好似幾好玩

細梅上次俾kane玩到瞓喺到， 算唔算錯腳中堅？

d阿狗比佢撚到癲左

笑到仆街其實話佢喺香港都得

細梅兩隻腳都係錯腳

2個中堅呢

細梅廢到仆街....

渣古愛助攻

呢下好深刻搞到埃及仔都要避佢

有無ching知道細梅依下係咩防守方法黎 想學

阿仙奴女足今晚凌晨2點歐冠8強對陣PSG
大家記得支持唷~

其實係30萬hkd加盟傑志

Cls
阿仙奴官方post張拿卡玉照
拿卡已經溝左條女

廢足咁多年 下年用佢踢歐霸算啦 聯賽不要再見👋🏻

個下佢禁錯左鏟波制啫

30M 可能佢係計歐元 計返英磅應該少啲

有畫面 笑到仆街

記得最底嗰陣個陣好似不失球

佢比Kane 撚個球仲柒過對車呢球

其實你細心睇，細梅呢下係經過精密嘅思考。
獅子撲兔咁既氣勢撲落去，又完全無犯規既風險。嚇到對方諗一諗你搞乜。

兼且回身撲完呢下，完全封左對家中路路線，迫到佢拖邊走，大大減低左之後射門角度。

Ching識野

西維爾盃cls

馬天尼斯：在大衛雷斯及梅斯達菲後面感覺安全

儘管兩大阿仙奴後衛大衛雷斯及梅斯達菲不時犯錯，但門將達米安馬天尼斯力撐隊友，強調在二人後面感到安全。

馬天尼斯表示：「現在我們有架構，有作戰計劃，也管理好比賽，後防愈來愈強了。相信我，大衛和梅斯達菲都是頂尖球員，二人多年來保持在頂級水平。有時你效力大球會就是這樣，犯錯會得到懲罰。阿仙奴來說，大家好像常將輸波歸咎於後防，但在二人背後我真的感到安全。他們有經驗，整場比賽不斷溝通。近來我們在英超已有3場不失球了，大家都開始說防守其實是穩陣的。」

班英超棄將廢到仆街

好心國米搵阿狗買坦好過繼續用Young啦

阿迷
日日傳覺得佢已經係我地既人

證明唔係愛狗盃
係西維爾盃

達蛇

有無巴打有玩燒隻mobile game
唔知係我廢定點我覺得有啲難玩

名?

原來係咁

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
4 小時
Arsenal have increased their bid to Gabriel Magalhães tonight. They’re pushing to convince him because of Napoli still waiting for Koulibaly situation and Man Utd not in contact with Lille yet. Arsenal board is feeling now “confident” to sign the Brazilian CB. #Gabriel #AFC

包皮個agent一定正賤種malcom果個
打起左好快啲賣

Grapplepack
小學雞game嚟

有無咁勁

咁撚煩 簽carlos算 場均送一個12碼都唔緊要了

加埋電欺 性感到

兩個踢法好似

Reports, If charges against Maguire proved he is going to face the worst case scenario of 2 year imprisonment.

United watching the case closely.

[Telegraph]

幾時體測？

都幾難玩

Maguire to jail! Here we go⚫️⚪️

佢5條罪

Cls

最貴後防 （坐監）

太遲喇 應該會衝Carlos/Koulibaly

驚西，賠錢就得

通櫃

佢本人

獌咁有錢，去買個80M 好過啦

我地D巴西料，唔啱佢

西班牙就得

最遠去得28m
好難控制

成日得啲包皮news有無中埸news

勁過連登神探

獄聯
細哨 A莊臣 麥龜

監獄隊又多一個球星

你搞細路點同
依啲英國大牛龜飲醉酒9c好常見

加埋巴頓啦
當年成日間唔鐘踢踢下就去座監

阿狗無熱身賽打?
仲有2星期開季

打緊俾P祖買aouar

閉門

邪盾

Whatspp俾人藍剔
打電話又打唔通

岩岩先訓醒

錢+ 細爆人地覆都唔覆

Auba Laca Pepe
willian
xhaka partey
t3 gabriel luiz b2
leno

Saka NK Nelson / Rowe
ozil
torreira willock
niles mari saliba soares
martinez

最少要買到咁
希望仲有c8
除左macey 同青年軍, 其他躝得

嗰陣睇新聞啲相條女點睇都唔似得15

收工喇我

公海話勿龜衰埋賄賂未confirm但係笑住先

我留意到包皮舉起3隻手指，應該暗示隊中有3個巴西友， 雷斯，巴丁同安。 佢仲特登著件t-shirt有紅白綠3隻色，都俾哂tips, 我地主場紅色， 作客今季白色， 岩岩賣緊既travel 系列又係綠色做主題。 好明顯包皮已經係我哋既人

我地係咪加左碼bid包皮？

八千萬點算

新聞有報，但應該係佢朋友行賄啦
佢醉到咁

英國d女早熟早殘

Gabriel Magalhães has signed for Arsenal. Napoli are now ‘concentrating’ on Sokratis Papastathopoulos. [@CorSport] #afc

唔係wo 有晒片

認真地9up

幾時先正式官宣

阿狗撚球迷最叻

仲要獌聯成個財團係到
不過我都希望希臘法治未死

閒閒地15-20m賣papa比佢地

星期六日仲做野咩

你估個個都返六日咩

諗最後都係10m內offload papa

返六日唔係咁易

幾時簽約?

上星期六咪官宣炒Raul囉

走去賄賂警察
飲醉咗？

死曼狗抵撚死

幾時有中場買人消息

加埋都係d打交 傷人 恐嚇 嗰幾條啦
冇醉好似

賄賂警察先搞笑
明知冇可能都要攞嚟衰

魔性，慣咗想收買人

以為係球證

去錯地方旅行姐
有啲地方應該可以把不可能變成可能

去支那賄完送多枝煙仔添啦不過要現金，微信支那寶會有record

而家喺大陸用現金消費要留個人資料

呢啲係4賴窮國做乜咁正氣

屌隻包皮又唔係咩big name 都煩足咁多日
問心今季之前邊有人識佢
里爾識山齊士識傻西方迪識osim 都未到佢啦

話哂四季球會嘅球星嚟，好易俾媒體同上面周到，不如揸正嚟做

睇返隊波原來平均年齡層都低
過30既得Luiz Willian 羊 papa ozil 同準備30既拿卡
Luiz papa ozil仲要得返1年約，下季隨時拜拜

真係影衰哂加比爾個名

咁岩唔好彩先賄賂失敗啫我覺得

呢個加比爾咁扭擰，如果俾佢打起左都係家無寧日果d人

仆街呢樣真係唔g

新包皮今年數據真心勁 法甲top 3

拿卡住鳥法甲神射啦

今年唔敢咁串呀 r年4強2隊法甲

根本除左腦殘 諗唔到其他理由weekend 要做野

岩岩做完 出完街返黎又要做

一場過姐踢多場就收皮啦

咪蛇王啦
掛住上連登,唔使做牙

屌你老母牙

細梅斬撚左對腳踢殘奧算鳩數啦
好撚憎佢

你7日都要帶大陸人call g
都冇計嘅

唔撚識貨 細梅咁勁撚到

早半年唔見你咁講派膠失位乜撚都齊

希望下星期全部done deal
如果唔係社區盾俾利大炒之後冇人嚟+auba 走人

千萬馬都要有伯樂既

又扮今日唔洗返工

真係唔使話左天日先番今日訓全日

賣10m都好收貨可以幫補下財政

邪盾耍唔要都罷

出U23

輸波買人

訓得多會甩頭髮

訓覺養生

又唔係長約又可以威脅唔踢
阿狗班高層做trade 2-3m應該係咁上下

日日睇包皮啲新聞好煩
日日睇呢度啲阿迷屌包皮仲煩
唔知屌包皮做乜 啲新聞又唔係primary source
又唔係包皮開口講諗多陣
啲濕9新聞報就一堆人跟屌
低質到

真，啲報紙佬鳩up 就信到十

羊續得未之前又話冇cam man拍片 而家都仲未有

似係agent搞鬼多

Edu高招
出多2m搶人
之後拿玻里要出多2m急買papa

你都on9 轉會窗唔講呢d講乜撚

Agent 拖
新聞9報

然係一班人屌包皮

好似同malcom同一個agent

Lille 個主席話球會接受左報價WOR, 最後決定交由球員自己揀WOR,
唔係佢要諗多陣邊個要

無人唔比你講轉會 純粹希望你用個腦去諗吓嘢

係
但係正常人都要時間揀
有啲人話佢彈出彈入 無限48 好明顯比fake news 影響得好嚴重

其實係拖定隔離/檢疫緊？

點解宜家咁多痴線佬新朋友 扮正常人入黎
屌鳩我地啲圍爐鳩up 痴線佬
連登真係變了

咁以後淨係post官宣/bbc david啦 其他全部都係濕鳩新聞
十年前d轉會都屌無限48㗎啦
包皮同你有親唔撚屌得

星期日返工 下星期六要返工就返足七日

利物浦今夏集訓原本安排在法國進行，但上週英國將法國列入新冠病毒檢疫國家名單，所有從法國到英國的人員都要接受14天的隔離期

包皮去剪頭髮未

猁exempt左呀

起碼忙到9月7開sem屌

仲bbc david

有新血咪好

Orny

原來7號先開sem
reg完科就無理了

有冇監獄馬咁勁

內戰未
gogogo

po尾先黎內戰

等你

In his first season at Arsenal Nicolas Pepe had 18 goal contributions. In his first season at Lille, Pepe had 18 goal contributions. In his second season at Lille Pepe had 35 goal contributions.

You know what is coming next.

我從不惡言相向